[打輿論戰] 五個月了，好心搞唔掂就妥協啦

老細係藍絲
當初佢支持政府強硬D 教下班細路
拎棍打，開槍射，總之唔好退讓

不過近排生意差左好多
佢就開始噫噫哦哦，話咩五個月，越搞越亂
唔識搞就唔好搞，妥協應承班示威者啦 (當然，佢用既係曱甴)

我問佢，林鄭話應承就法治會死
老細即刻怒屌，法治關我撚事呀，法治死我餓死先啦

所以，大家可以執住呢個POINT去藍絲洗版
識搞就唔會5個月都搞唔掂，搞唔掂就妥協，法治未死我餓死先啦

和理非機會黎啦
打輿論戰呀快D

【比警察睇既文宣】3萬警力都返唔到工，我要警察做乜？

藍絲：仆街，搞咁耐都搞唔掂，無撚用

識搞就唔會5個月都搞唔掂，搞唔掂就妥協，法治未死我餓死先啦

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

最緊要返工！示威者唔妥協，政府咪妥協囉，日日話「止暴制亂」，講咗五個月有L用咩。政治嘢我唔識架，搞唔掂咪妥協囉

藍絲真係冇一個係無辜

咪是囉，5個月，仲要越攪越亂

我地同定政府
打到2046都會繼續同你打

你地班執磚頭冇野做退哂休梗係冇哂謂啦
我地要開工架，屌你仲諗住用多幾多時間搞呀
5個月都搞唔掂就妥協啦屌

推！

推！！

Push

深度分析，大家可以都睇下

正苦話有信心、有決心，能夠止暴制亂！

屌！

法治社會法治社會
關我咩事者，最重要係快啲搞番掂啦，5個月啦，再等多5個月餓死啦，一係你林鄭妥協啦

是但啦，咁幾時搞好者
等左5個月，唔識搞一係比第2個人搞
一係就妥協

搵錢設工撚表示: 五大訴求淨麻，俾佢啦，唔好阻住返工做生意呀

宿一燒

推

5大訴求關我咩事者，應承佢我有工開生意好番，有咩問題呀？

屌咩五大訴求 其實我都唔知有咩訴求
反正唔影響生活既
但垃圾香港政府無能 一路拖搞到無得返工搵食就係唔得！
快快趣妥協 唔好阻住搵食啦！

我唔識政治 我中立
什麼五大訴求都唔影響經濟，應承佢地囉

捉到路

屌，我又無得選特首，焗食

我真係唔識政治
但而家就算打到佢地唔出嚟，個市都好難回復正常
不如快手應承五大訴求大家返去正常生活

Push

警署頂樓係千幾呎嘅警司宿舍

講西咩 好心就戒嚴啦
又要嶋啦 又唔戒嚴

push

香港係法治社會法治社會
我知，但係我地就快頂唔順啦，林鄭妥協算啦

越搞越亂，不如妥協先
之後先再算啦

識搞就唔會5個月都搞唔掂，搞唔掂就妥協，法治未死我餓死先啦
一係就換人搞，不過要快
一係就妥協

4位負皮不如講下呀，呢個係真藍絲心聲黎架

仲戒嚴
你想藍絲們揸兜呀，渣渣淋搞掂佢啦，妥協未搞掂哂囉

保經濟 保民生 請政府妥協

接納黑衣人，市民齊歡騰

特首你妥協，我安居樂業

妥協經濟好，人人都幸福

政府咁撚鐘意打經濟牌，就輿論戰同你打經濟牌

政治既野我唔識
我淨係知再咁落去唔得掂，做唔到生意冇飯開
快D搞掂佢，搞唔掂就快D妥協

幫幫手洗洗藍絲腦，佢地都向政府施壓既話
政府就真係玩撚完